【記著，美國支持的是自治，反對獨立】

《聯合國憲章》禁止任何以武力方式破壞領土完整，或達成政治獨立。要獨立，先要確定主權國，主權國同意後舉行公投，再成為一個新的國家。《中英聯合聲明》已承認香港的所有權是歸於中國。香港要獨立，就要由中國同意進行公投，公投通過，香港才在國際上承認是一個獨立國家，大家覺得可能嗎？

再談，國際其實是不歡迎第二次世界大戰後任何國家再有什麼領土變更的，國際法也有「領土完整」的優先原則，要是香港並非陷入戰爭狀態，香港人也不是某歷史承認某個國家的「全體人民」，國際社會是不會支持香港獨立的。

換句話說，香港要獨立，就只有獨立戰爭，大家想這兒變成中美代理戰爭的戰場嗎？

自治建國，就是透過一次又一次的選舉，讓香港生產有代表性的政府，在國際社會上得到承認。重點是，不必處理香港的主權問題，美國更可以透過將要通過的《民主人權法案》，介入香港政治事務。只有自治的情況之下，美國的《民主人權法案》才容許在現今國際法之下存在。再者，香港本身已經存在國際金融地位、貨幣、法律、憲法，本身就是一個國體，不必再在「建立國體」上花什麼功夫。要是提倡「獨立」，就會把現行這些國體都推毀掉！

獨立和自治最後都會讓香港成為一個國家（建國），但其依據的國際法法源是完全不同的。

台灣就是一個好例子，它擁有國體，但歷史條約的關係之下，美國才是它的佔領者。只有不去處理台灣是否獨立國家這個問題，美國才能在國際社會眼底下，利用台灣去制衡中國。香港亦如此，只有不處理香港主權問題，美國才能透過香港去跟中國交手。現在不是跟你說空想的理念，而是國際政治，《民主人權法案》在即，抗爭接近end game，要是你為了空想的獨立理念以致人權法通過不了的話，我絕對會想殺了你。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

大家9月8日去美國領館好似爭樣嘢.......

「要是你為了空想的獨立理念以致人權法通過不了的話，我絕對會想殺了你。」

所以要先推翻中華人民共和國

所以首先要推翻中英聯合聲明
將香港主權回歸英國

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

搞掂左清朝d債先講野啦

取消50年年限即變自治，方便快捷。

之前講過，全世界嘅聲音都係 "要確保香港有真正嘅一國兩制，高度自治"
偏離咗嘅話，外力想幫都冇得幫...

有保障的完全自治=實然主權
這個我可以

叫口號,港人自港,高度自治

無獨立之名 有獨立之實

香港真自治!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

講真
外國係推 REAL AUTONOMY
我要真自治

爭取自治 等共黨收皮先係贏法

推翻Sino British Joint declaration
咁獨唔獨就唔係我地話事啦
係台英兩邊自己傾啦

不代表本人立場

推

2019-09-06
國務院總理李克強, 他說: 中方堅定不移維護一國兩制、港人治港、高度自高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，
高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，高度自治，

總之收中共皮先

其實自治同獨立有咩分別? 一路都唔明